{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/qing-stay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정 스테이"
    },
    "text": "ソウル市内に位置するジョンステイでは滞在することができます。 この宿は陽川区新亭洞に位置しており、住所はソウル陽川区新亭洞922-17、3階です。 永登浦駅からは約5.2km、加山デジタル団地駅からは約6.5km離れています。 この宿は無料Wi-Fiや薄型テレビなどの施設が完備されています。 宿泊可能なアパートタイプの宿であり、弘大入口駅からは約8.4km、弘益大学からは約8.5kmの距離に位置しています。 エアコンが提供され、バルコニーと1つの寝室、各種施設が完備されたキッチンがあります。 ジョンステイからは加山デジタル団地が約6.6km離れており、Gimpo International Airport Stationは約7.6km離れています。 最寄りの空港は金浦国際空港で約6kmの距離に位置しています。 ジョンステイはソウルの中心部から約11kmの距離に位置しています。 これらすべての距離は直線距離に基づいて測定されたものであり、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは午後6時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョンステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジョンステイはソウル市内の陽川区新亭洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイの住所は何ですか？",
            "answer": "ジョンステイの住所はソウル陽川区新亭洞922-17、3階です。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイはどの駅から近いですか？",
            "answer": "ジョンステイは永登浦駅から約5.2km、加山デジタル団地駅から約6.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイの施設には何がありますか？",
            "answer": "ジョンステイには無料Wi-Fiや薄型テレビなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイはどのようなタイプの宿ですか？",
            "answer": "ジョンステイはアパートタイプの宿であり、バルコニーと1つの寝室、キッチンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイから弘大入口駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジョンステイから弘大入口駅は約8.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイから弘益大学はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジョンステイから弘益大学は約8.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイから加山デジタル団地はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジョンステイから加山デジタル団地は約6.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイからGimpo International Airport Stationはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジョンステイからGimpo International Airport Stationは約7.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で約6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョンステイはソウルの中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ジョンステイは約11kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 532
    }
}